藍店有平口罩買唔買?

有又平又合規格既口罩
但係藍店
寧願中肺炎唔買
買啦咁平咁抵 下次先光復香港

買
買完炒返比藍絲

推

淋濕佢

難D 店有限每人買既多

喺藍店出現既所謂合規格口罩點都信唔過

有得賣先講啦
呢幾日都係得黃店先有

樓主是狗

緊係買 藍絲果邊有著數實拎左先

藍嘅就九成九係自私生物
賣得平嘅分分鐘係救救垃圾

藍店一定炒到上天，邊會平俾你？
唔賣二手已經算淺藍啦

又想分化？拉

全球唔封鎖中國香港，係穩定唔到自己區既疫情，只會不停消耗口罩。
真正解決方法係封哂香港同中國，處理完自己區先再送口罩黎救人。

國際戰線：求國際封鎖香港

諗多左
無可能

完

前線好黃 買得！

10000*0?